---
id: 6798-1701961200-1701968400
title: Nähen für Anfänger:innen
start: 2023-12-07 15:00
end: 2023-12-07 17:00
address: krimZkrams Materialsammlung, Georg-Schwarz-Str. 7, Leipzig, Deutschland
link: https://kunzstoffe.de/event/naehen-fuer-anfaengerinnen/
isCrawled: true
---
Endlich geht es wieder los! Jeden ersten Donnerstag im Monat findet jetzt der Nähtreff im krimZkrams in der Georg-Schwar-Straße statt. Das Angebot richtet sich vor allen an Anfänger:innen. Die Nähmaschinen stehen aber natürlich auch für alle mit Näherfahrung und eigenen Ideen bereit. 

Wir freuen uns über deine verbindliche Anmeldung: unter workshop@kunzstoffe.de | 0163 4846916 | WhatsApp (krimZkrams | kunZstoffe) oder im Laden (Kontaktdaten nicht vergessen!) 
—————————————————————————————————————————————————— 
Liebe Leute, 
für die meisten unserer Angebote rufen wir keine Teilnahme-Gebühr auf, weil es uns wichtig ist, dass alle unabhängig von ihrem ökonomischen Status teilhaben können. Die andere Seite ist: auch wir haben laufende Kosten, die wir stemmen müssen und sind da auch auf eure Hilfe angewiesen. Daher freuen wir uns über jede als finanzielle Zuwendung als Unterstützung, als Dankeschön und als Ausdruck der Wertschätzung. 
Wir wünschen euch viel Spaß. Euer kunZstoffe-Team